有咩家用染髮係上色?

以前用開gatsby好上色下
但而家唔知點解好多地方都冇
用過下其他牌子,好似loreal等幾隻西方野又好似唔係幾上色

有冇巴打知有咩家用染髮係上色?唔要泡泡

去salon 搞啦

剩係染啡,廢事去Salon晒錢

呢個 topic 個 logic 都幾撚好笑。

剩係染啡如果係容易既話你就唔會問埋 d 廢問題啦。

無錢就唔好染啦